美斯痴撚柒鳩線架，一場波既精華夠 j 成季

尋晚場波痴撚線，下下一個扭三個，兩入球一助攻。屌你睇撚到O 咀

小花

仲以為有咩咁巴閉

Bam 了

唔好咁啦,嗰日細哨個post先有人post段差唔多長既C朗生涯精華話佢扭波勁
你叫佢地情何以堪

精華臨尾果兩分鐘睇到爆粗，屌你勁到神一樣

cls

C朗唔廢 但係美斯太屈機先顯得C朗比下去

已經做到應扭則扭 應比則比既境界

視野闊 比波準 推進快而唔甩 迷朗都係咁話

除左十二碼差少少之外 已經完美

第一日睇佢踢波？

朗迷：我咩都睇唔到，美斯係垃圾，靠隊友，牙朗先係最勁，你地唔好抹殺佢咁多年努力

有沙維小白先勁者

咪又係靠小白

阿朗搶點能力 史上最強

美斯會唔會比連登燈死

撚到對面 睇佢踢波真係賞心悅目

睇美欺扭波已經唔會再“嘩！”，而係會好自然咁講咗句 “屌你老母吖......”

大家都係美斯
點解姓高果個咁垃圾

因為美斯姓美

一扭三係基本，當今世上除左肥馬，無乜邊個做到

佢先係真正外星人

ok

肥馬都唔係當今啦下嘩？

語cancer 了

馬總統看手錶

搶到又點？都射唔入

超 條友場場都係咁架啦

阿朗搶射能力 史上最強

讓多你一隻腳都得啦死毒撚

最尾球助攻

利申唔睇波同唔踢波
睇完呢條片佢啲動作好順，一時用後腳fake人，完全估佢唔到。同時佢好似樓上有人講應交則交，應射則射 玩到好撚勁

呢場係咁俾人踢腳 嬲嬲

d轉身擺脫真係可以用出神入化去形容

仲有大佬風範先最屈，蘇9同人嘈緊，佢一手bam開2個，型撚到

一扭三，戇撚鳩，踢過波就知level 差幾遠先會做到，踢到職業賽，一扭一過到已經好勁。

搶點球？

乜鳩啊 西甲後衛好斯文架喎根據d反美斯既人講

呢個真 一扭幾真係痴撚線
之前全盛一個撚哂皇老6條煙再入埋

屌 痴線
美斯

條link唔得，有冇第二條

撚簡拿華路同卡路士好經典 雖然當時兩個都開始收檔

yt search messis vs betis 就有啦

c 朗咪加速急停

美斯都叫做識踢波？

全盛期6煙係比細哨撚喎
關小花咩事？

點解我睇ok?

唔理啦，睇到屌一聲，睇波廿年，未見過咁撚勁既球員，07~08 年既C 朗都好撚勁，但真心未到呢種屈機神級。

球王的日常，冇咩好j

d加速同假身
睇住對手黎食

仲有姓哈果個

咪撚ON9啦
尋晚兩球助攻呀傻閪

佢不嬲ON9

係勁嘅
不過對比牙朗 朗勁啲

駁唔到

可惜佢勁極都仲係冇乜leadership , c 朗都係

睇佢踢起碼有種好處
會令人錯覺踢波好易
結果自己又想落場試下

呢樣真，睇佢踢好易咁

睇美斯過幾個唔會再有乜感覺因爲已經覺得理所當然
美斯過唔到先會留意下邊個後衛咁勁美斯過佢唔到

經常分波派牌wor, 又組織進攻

所以唔明曼城同巴黎咁撚有錢買幾條友，不如一鋪過買美斯返黎仲簡單

奴隸買賣咩家陣 美斯唔駛同意？

接近佢level 其實仲有好多球星, 唔計C朗
夏薩特, 尼馬 <---有一扭幾 佢地去唔到美斯應帶得帶, 應射得射, 應比得比

戴巴拿<--- 身體質素無咁勁, 一拍好易甩波, 視野可能好過美斯

利雲<--- 屈機身體質素, 傳停射組織一流, 但位置問題唔駛咁上腳

慣左喇其實

大巴拿視野好過美斯?

你都on撚柒鳩

連登仔: 學界水平

尼馬同世三扭波同美斯比起碼差一皮

佢啲假身... 真係呢

同齡計應該好過美斯
美斯係近幾年先越打越後

眼大=視野好

好撚大聲笑了

屌你抄我?

美斯太貴，我諗要3億

好想同佢踢一次波，防守佢，比佢瘋狂ankle break

6年前巴塞2.5億唔放呀
佢淨係買返黎做生招牌都值5億啦

將粒波係個地度磨磨下，以為有咩咁勁會飛天

其實早三四年，即係仲有沙維果陣，場場都係咁上下架啦，不過之後踢後左，而家打442又打返前左姐

大家都係鏝迷，唔好計咁多ok?

但都係扭到

唔好玩 就算幾天價巴塞都唔會啦 有人情味 而且美斯都唔想走 以家又肯科水買人

同意, 美斯有時侯會鍾意帶多一兩步先傳
戴巴拿同樣情況會First touch傳先

In case 黎講, 戴巴拿個隻會好d

美斯可以引防守球員黎 然後交

我唔係講緊技術上或踢法上 , 姐話作為一個領軍人物 , 佢冇Puyol 果種會帶起成隊波果種feel

但對於進攻呢一兩步可能會拖慢左進攻節奏, 當然美斯處理得好, 先見唔到問題, 同一個Case 對比其他球員, 好容易比對面搶左打反擊

由德國拎世界盃個屆開始, 美斯其實開始有, 但佢始終唔係天生領袖人物

你講接近佢level，第一句

原子速度接近光速, 但去唔到光速

睇咗廿幾年波佢係唯一一個真係做到波人合一嘅球員

極細微動佢睇片好似好易 但落到場守就知真係無得守 ，落腳又死唔落又死

咪話咗起碼差一皮，你夾硬話接近接近幫唔到你

球王c朗既no eye see pass先勁lo

美欺點學都學唔到

first touch=視嘢好

喺人地禁區行街咁款

first touch pass同視嘢根本冇關係
傳波時間啱就畀，隊友未走到啱嘅位置要夾硬first touch塞落去？
話美斯冇first touch pass就更好笑
不嬲美斯都多1-2配合
助攻亦有

tiki taka 果期不知幾癲 大巴拿邊係果皮

上面條友一年睇幾多場意甲大家心裡有數

史上最強

大巴拿個樣就好J過messi

梅西

今季美斯仲有下新招
係空中的高個波撚鳩對手

美斯傳波接近沙白級數
你話大巴奶視野好過佢

兩球助攻就唔垃圾
普巴對史篤城夠兩球助攻啦

佢真係太誇唔知以為粒波整左aa膠 腳腳都貼到咁 以佢咁既踢法踢多5 6年都得 到時c朗呢類靠體型既真係唔洗踢

以前係接近
而家感覺不相伯仲

美斯係沙維同小白嘅結合

沙維最佳傳球

今年歐聯世杯金球獎
睇下c柒有咩講

射術差太遠

行路過人

唔好撚白痴啦

影帝生涯最佳助攻

話佢行路，其實佢怒爆果下加速好撚柒快，d 後衞拉都拉唔住，再加變向，純熟既左右腳，過完都要睇番慢鏡。

真名王唔記得自己講過d咩

今年c朗唔知有無頭三

季尾刷幾球 搵打手報吹奏下 其實唔難

變速 假身 轉向 都係完美...

助攻又得 射術又好

睇佢踢波真係玩撚哂

曼城一早講左 美斯如果肯走 幾多個億都冇問題 支票係無上限 但佢點會同點解肯走？

美斯可否不要老

messi 係沙維+小白+villa 混合體

你D GIF圖呢

幾年前睇過佢扭入人地禁區 見冇so就係人地禁區扭番出黎
真係視敵方如無物

原來踢波去到最高境界係會成隻跳蚤咁

相信得siuma可以同佢一戰

球神境界，
跟本史上最勁，
你出老馬同比利，我都覺美斯高佢一個層次

lm

對面啲後衛比佢撚到個樣灰晒

比利唔入流
睇球皇片都覺得佢動作好慢

點解可以將粒波痴住係對腳度

好勁

條片死了

美斯最勁係係人地禁區入面一扭幾個,
近20年冇人做到

美斯波底係比老馬更強，可惜受球例同尺度影響，現今防守侵略性越黎越低。
戴維斯依類巔狗式嘅踼法放係今時今日每場一張紅牌走唔甩。足球冇侵略性冇對抗性咁只係加強版女足。
美斯球技歴史第一，但欣賞佢嘅同時都對面嘅防守覺得可悲。

好多新球迷呢幾年先睇波
當年17歲落場個時，已經有球王橫空出世的feel
扭到唔識停咁，比人剷完起返身再扭

到左19歲對鍠鎷hat trick, 已經知此子一定係來緊巴塞的10號
09-11，呢個時期的美斯入波唔係最多，但扭波真係無撚敵，而家你地睇佢一扭3就嘩嘩聲咁

當年佢1扭6，1扭7入埋/差d入個d
在禁區入面如入無人之境，個時無論其他人幾勁都好
金球都一定係美斯, 根本冇得相提並論

對阿狗大4喜個場，其中一球係，的過個龍門空門再入
人地勁極都係推左推右來過龍門，你老味的過左
當年睇直播真係屌左出聲，仆街，戴志偉來既!

現代足球協防同迫搶都令到進攻球員好煩架
下下無雙咩 舊時單對單防守係勁d既普遍

呢d 咪分別
朗哥 (講佢皇馬拎r 聯果幾季）一季入球精華都會睇到人

講真其實講扭波，都係長髮美斯果陣，又勇又快
特別係17歲對祖雲達斯果場友誼賽，完全估唔到咁後生，已經要兩個後衛飛剷
入波就歐聯打曼聯同埋之後果年，睇返後組織傳波就msn果期

你近幾年先出世定開始睇波

踢後左場場都交到幾球L1+三角

巴打應該轉睇美式足球

史上最強，冇之一，但唔係散步點會得5個金球獎

而家老練d 同埋要慳力，以前真係勇

上屆世杯替佢好不值.....覺得咁接近都攞唔到...好sad

果年阿根廷後防同個龍都keep 住個水準去珧決賽。

講扭波美斯仔已經收斂左好多，
唔會好似初出度果陣咁，瘋狂扭，你可以話佢獨食，
但06-07仲係長髮果幾季係佢扭得最瘋癲果幾季，
但你又吹佢唔漲果下抵死

從來冇死到,西甲版權係咁麻煩要人入番youtube睇

希望再次見長髮

C朗？垃圾

佢D假身 我成日以為我睇緊黑子入面既赤司

美斯真係on撚柒鳩

有無片

佢真係好屈

邊隊波買到佢，想像唔到球迷會幾咁開心，買左個神返屋企

最後一年世界杯要證明自己

我覺得0910個季過人最好，可能0809岩岩練大隻適應過渡左，二來個陣係夢3，d 隊友幫手扯到對方後防仆街，佢多左好多位上

有冇C7傳比隊友入波既片?
想睇下

長髮美斯最好睇 日日瘋狂扭波好痴線 不過射波傳波都廢過短髮美斯好多

真係好好睇啊屌！

痴撚線, 美斯退休後,
D足球game 應該有兩個版本既美斯,
長髮係速度, 盤扭勁
短髮係傳波勁

而家扭波都仲係咁勁，仲要有passing

Fifa3 online 係咁

fifa online 已經有晒咁多個版本啦

應該係3-1個場

大四喜果場，雲加話messi 好似打緊ps 咁

艾蒙尼亞上下左右俾佢射穿晒

唔識波既先會覺得美斯扭嚟扭去好勁
牙朗果種實而不華真係前無古人

Nolook，原地插花

娛樂觀眾姐純粹

尋晚美斯又入波鳥